屌你老母林鄭死仆街

聽完D廢UP仲能火，仆你個街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好能嬲